大陸人急住賣樓，樓價跌7成無誤

話說國安法新聞一出，google移民search急升，大部份本來儲緊筆首期既後生仔都諗緊點用筆錢去移民。
另一邊箱，大陸人得知國安法即將通過，代表貪返黎既黑錢係香港唔再安全，即係諗辦法走資，再唔走冇得走。
未來3-6個月會有大量賣盤湧現，樓價必跌7成，請cap低呢個post 12月來找數。

lm

跌9成都唔會係香港買樓喇，有錢都去第2度買

唔會喇，大陸人買個d 20m以上豪宅為主。
不過20m跌返落15m, 咁順序跌，港人自住樓9-10m會影響大d，回返d。
6m，7m上車樓，未必回多過20％
利：2017年開始的淡友

立完例 大西北同大灣區樓有咩分別
大灣區平咁多

係要錢唔要貨
都走晒啦

咁始終要過關ma!十年後就難講

加油呀樓主，唱淡左成年都未跌，你一定好緊張所以先不停要出post同淡淡圍爐安慰自己

我撐你架 樓市實跌9成！

Hi負資產 ，擁抱大中華吧，我係儲左首期未買，亦都好慶幸未買，我走啦88 ，份首首夠我係加拿大 買間House,

名已留

留名 唔跌7成樓主會做咩
齋講冇意思 細細地 一人派一百？

跌15%當你贏，但你找咩數先？鳩up？

今次唔同

負樓價

等睇破燈

社會穩定
樓價只會升

穩定地貧窮
變番小漁村

淡友又來

講下笑姐
唔好屌

你咁講 有少少想支持立法添

走吧, 走吧

炎炎又然

國家穩定繁榮

香港不穩
兩面不是人

大陸人多錢到唔使賣樓，無限金錢，你估香港咩

X2
有錢我買溫哥華好過

香港仲買樓值咩

最多跌1，2成
7成真係發緊夢

除非美國取消香港關係法
唔係應該最多一至兩成

美國點會取消關係法呢

班傻鳩諗漏左一樣野

好多廢中當年係因為要逃避共狗黨 , 所以先走難嚟香港
當中唔少係食正條水 風生水起

依家蟈安末日法 = 23 條 + 逃犯條例
你估真係為左立法嚟捉嗰班又無武器 又無組織既後生仔咩
借勢去捉班走資狗咋
支那要對抗美國 , 就要搶哂人民啲錢 用錢去頂

推

真 手頭上有錢俾首期嗰堆890後
全部縮

雖然想佢跌，但覺得無乜可能跌到咁多

跌番去3-4年前已經好好

正

Admin會否就國安法作出回應？

站在街上的你請善用行走的文宣

跌咪又係二千萬以上嘅樓
六七百萬又係搶到屎咁

取消香港同深圳邊界，跌九成都仲得

係跌就好
睇收成期廢老仆街

LM bin c

留名
唔撚信

其實肯定取消 應該取消一年再睇情況
美國而家都要轉移肺炎咁大件事 一定屈鳩你中國

低調

冇嘅話希望樓豬表演賓周開榴槤

淡淡加油
跌夠150%，負樓價貼錢送埋層樓比你

次次回得大價回，細價唔跌架拉

七成 應該陷港鏟喎 ching !?

因為細價樓真demand from local. 你估個個移到民咩

Im樓主找數

[行動post]524口號要簡單直接

最好樓價跌到同大灣區睇齊啦

我都想跌，不過共產黨大把公托住個市，好難大跌。

想知班淡有咩本錢學人移民

快撚d跌，趕住買樓上車同老婆結婚

連登廢J邊到有錢買樓，樓都無，何來賣樓。

除非Gphone 200萬賣返海怡半島出去啦

快

立完例 香港 = 大灣區 = supply 上升 demand 下降 = 無左剛需 = 樓跌

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

連登燈一燈

AA 狗今日食左屎未？

正一傻淡黎嘅

哦

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

呢幾年深圳d 樓爆升又點計?

唔跌你係咪裸跑先

連登仔又ff

Push

太古今日成交價以同類跌左40%

咪係囉 齋up都推到上熱門

派比你我不如比612 啦屌

比612都得 留名一人捐一百

深圳有中國最頂級既IT公司
香港無咗金融真嘜都無啦

窮撚家庭原本諗住買濕地公園 一聽到國安法就即刻唔買 拿錢去外國投靠其他親戚

留名等Bin c

唔跌7成 樓主死全家

其實大灣區一線城市樓都唔平

留名

關香港Q 事

依個我認同你

串到隻local樓奴一棟都冇

咪踢爆啦
淡淡仙都唔仙跟本無睇過個市

點立法都好
都好過大陸海外
唔好發夢了

我輸小小 樓價跌2成我都跟

大灣區平
兒燈公屋窮L真可怕

買到house又點？人地俾你入藉？嗰百鳩幾萬

樓主走先
我頂住啲AA狗

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

深圳IT公司冇晶片用，點算？

Lm

兒登同pogba出黎咬人未

大把地產狗 業主衝出黎話唔會跌

變到同大陸一樣 仲貪香港樓貴咩 六球野買得二百幾尺係大陸既話俾狗住都嫌細

做你親戚真係慘

劈價都唔輪到你班垃圾買啦

我個人睇法

傻西未聽過working visa?
連登仔個個專業人士

跌 3 成仆到入。

我有錢都會去移民，講完

有錢嘅大陸新移民根本好多都身有屎
落嚟香港都係為咗方便走資
而家搞到香港同大陸冇分別
你估佢哋仲唔諗盡辦法搬啲錢同走

你依句次次都岀現

今次真係唔同
end game

樓市會有Avengers。

好撚葡萄牙

大把大陸人嚟接盤

豪宅一路回緊
係啲上車客咁戇鳩高價追數
我都明白好擔心上唔到車 但留意下個市場就知咩事

成班都係淡友

清水灣傲瀧自開售以來，吸引不少名人入市。舉例說，藝人袁偉豪和張寶兒早前聯名以6,568.3萬元，購入一伙特色單位。不過，該盤再錄蝕讓成交，據土地註冊處資料顯示，傲瀧23座低層C室，實用面積682平方呎，剛以1,300萬元易手，實用呎價19,062元。

據了解，原業主於2017年，以1,282.2萬元購入單位，雖然帳面賺約18萬元，但持貨不夠三年，須付額外印花稅，若連同釐印費及代理佣金計，料蝕約170萬元。區內代理說，上述賣家急需資金周轉，所以硬哽印花稅賣樓。

請問係咩事

唔好嚇我啊
又跌
跌左五年未？

上車盤同豪宅係兩個世界黎
豪宅係投資作用多
上車係自住

留名等bin c

哈哈好好笑

你估啲上車盤真係咁多自住咩
好多咪又係啲人係辣招之前買落嚟投資
你見咁多鎖匙盤就知啦

自住難跌真係
就算點都要住
豪宅跌就正常，買家多數都係投資者多

樓市gogogo，唔買g9g

發夢
香港樓接近7成供完，大部份集中喺小部份有錢佬身上，貨源歸邊
散戶得嗰幾層樓以內嘅人喪掉貨都根本唔影響得幾多
班真有錢人先係主宰樓價嘅人，佢地strong hold死唔掉貨你就想跌7成
我睇跌一兩成都已經比多你

一定唔會跌

香港樓價點都唔會跌，除非核戰

冇錯
會唔會跌好多真係講唔定
但破頂入市一定係不智

大陸接管返香港 大陸佬d資金放心黎香港 又升

只要支爆跌到十年前價錢不是夢

岩，橫掂都係買唔起，最希望就係睇收皮期同炒樓狗一齊跳樓

大陸佬走資黎香港，係信無咁易充公。
而加話唔再係呢回事，d錢會盡量搵計移多d去歐美SG

9成咁少，應該吹負樓價，有樓就要死，共產黨打到來

跳條柒咩，白石角d 新盤日日都成班人睇樓

其實香港樓市對90s 00s好唔公平，大富翁起哂酒店咁，要買就要俾前人劏。而佢地唔係個個都係靠實力眼光，只係時代做就佢地。揸到我地盡，再笑我地廢青唔捱得。佢地當年買樓，洗唔洗兩個專業人士唔飲唔食供差唔多10年 lol

跟本上一代做掃街肯勤力少少都買到

諗下走去邊好過

地都大把香港人有啦，樓算得乜⋯
無知又扮醒

你廢姐

有幾難啊

工人死晒，無人起樓，供應斷層，樓市前景不明朗，大量鬼魂還陽入市搶樓。

樓價爆升。

事實上好多大單位～1000呎
呎價係平過上車盤
係lump sum 你食唔落咁解

樓主你應該估無可能大跌7成
求下你唔好燈
明明跌都比大家燈到無跌就慘

樓主又燈

吹水唔抹嘴

大把高級住宅都住晒大劣人，估都估到佢地啲錢點黎架啦，仲唔驚到跳掣咩

LM

傻hihi先討論呢個post，香港noway啦

深圳樓
2月880萬
5月660萬
跌2成

跌七成即係一千萬嘅樓得返三百萬🤔🤔🤔🤔
可能性唔高咼 始終香港住屋需求大 谷左甘多年買唔起樓既怨氣 稍為一跌分分鐘大把人入市 又托返住

承你貴言

回血劍，中俄伊有錢齊齊搵

其實大灣區包埋香港

香港揾開5萬蚊個月既中產
去到第度5000蚊都未必揾到
有撚得走咩咪on9啦

朋友做會計上年移民去加拿大，依家仲量緊地，外國排華比過去嚴重，真係話移就移咩

大陸人本身都住大陸
驚閪

正常，同多數搵唔返個果人工

近年人工升得慢過物價
香港的確衰退梗
等多廿年可能深圳人工多過香港

4大拎埋牌都咁，可想而知比你移到，過到果邊日日靠儲蓄捱到幾耐

逃犯條例本來就係咁用

或者暫停一年，呢個係總統有權簽暫緩令。

普京都唔會放過佢啦。

所以咪話LIHKG 好多小朋友。移民唔係你有幾百萬就得，係要係個邊生活到，搵到食

上面吹到排華，你估個牌好似信用卡世界通行咩
外國會計都唔缺人，咁高grade但又冇network，你想人比個mgr 會唔會太大想頭，比個junior 位又侮辱左你
細公司要你乜都識，但冇神神一個香港人又點會好熟加拿大嘅accounting standard 同tax，什至人地税局個玩法
過得去就預左轉行，或者退休啦

利申:會計撚，度係度去移到民都應該做垃圾工

真唔真呀 唔好氹我開心呀

咁就唔關儲到首期事啦on9
有專業資格無錢都可以走

啲人成日就咁一句「唔買喇，移民」
就無諗過移民有幾難，未必有人請（個個係有需求既專業咩），仲有屋企人呢？

我都度過下，除非去啲窮啲既國家退休，否則好難去到英美加澳嗰啲，。要儲多好多年錢先得

好衰

大陸佬覺得香港完全穩定 走落嚟掃貨
升硬

樓主酸到呢
我實信你會移民加拿大喎
連登講嘢唔使負責任

個價無翻兩倍佢都唔會放啦

西九高鐵隊到入你心口，仲有咩關唔關

如果真係跌到7成肯定唔個二百萬人上街

師兄，有冇諗緊住過去讀2年 Master ，加加分

好多套現樓
業主貪污要變現
境外收錢重有九折
要小心全部買証登記

清 搞基不？

貪官得幾多個 全部跳樓價賣大把人接
再者 你唔比人啲錢放外國放瑞士？ 人地啲錢係大陸出到來 點解係香港出唔番去 用下你個屎腦喇

香港喺一個省了

真正有錢大陸人已經一早轉左錢去新加坡，而家樓呢啲係散紙，唔好成日以為有錢人淨係得樓
人哋當首飾好似買隻限量Rolex 玩下

Agger

大陸人同香港有錢佬全世界都有樓

連登仔又燈
姐係樓市繼續gogogo

無錯

好矛盾，睇淡但又想入市，當真係跌，個個會坐定定等跌7成先買手？自問香港人咩都唔叻，最叻係怕執輸

跌到5％當你贏 跌唔到5％我贏ok?
細細地賭10萬

跌呀跌

會計呢啲食得屎啦，專業人士又點
地頭蟲一個，又唔unique

“阿仔，幫我張回鄉證續期”

“吓？唔使啦，好快唔使用證”

偷渡深藍父母，一係發癲，一係靜過太空

係啊，係好多小朋友以為移民要做得返𠴱行先似樣。
以為做唔返，搵唔返，好慘，之後覺得移民係錯

不推post劉名

但移民要求好多都要專業人士，仲要果邊有公司請你先移到，唔做番果行會有公司請？

賣啦大陸佬..

有人走，有人黎
馬照跑，舞照跳
雞照叫，錢照洗

所以冇咩好擔心

香港樓價就唔會跌
不過港元同美金一脫鈎就

連登仔成日幻想自己技術移民，又唔諗下自己有咩技能特別出眾要外國都搶住要

你有你道理

過去起碼5年，因辣招關係，豪宅一路都 唔係 升勢火車頭。

咁點解佢依家突然可以帶動跌市？什麼邏輯？

洗撚你支持 星期四都立嫁啦

送中就係要掠錢 點知比我地搞到掠唔到
就出大絕
等我地無得反

邊到有講？

當年真係容易？你確定？數據定感覺？

愈講愈覺得ching可憐

我都做左十年嘢，而家先master 太遲喇
八十中真係好撚灰，一大學畢業就金融海嘯，捱左幾年先搵到一皮嘢一個月
捱十年八年後，結完婚買完樓就清袋
當你冇使呢啲錢，都唔夠錢投資移民 (技術移民另計)

豪宅同上車盤根本係兩個市場，我有2-3 千萬買豪宅不如移民啦！

中聯辦會買起晒佢租曬比香港人

會低過深圳咩

有首期再加working visa=輕鬆

當年人工升幅，佢地買左唔洗兩個professional唔飲唔食供10年喇

10%-20% 利息呢？

供，遠遠貴過租呢？

最初無得分期按揭添。

當年代升幅慢？？

你講得咁好境，咪又係唔係個個選擇買樓... 真係。

再早啲年代，打仗添啊！

兒登仔 講移民
台灣都唔L受你玩
有一批樓都買唔起 學人講移民

好不切實際
移民唔係口號 要有全盤計劃
去到要點生活 點融入人哋社區
點樣學人哋語言同習俗
唔係一句話 被大陸迫害就會有光環 外國就要優待你
到時移民生活得唔好 有冇plan b?

我呀婆洗碗都買到你話肯唔肯定?

唔會喇
點會跌丫
算了吧

連登仔一直都想做政治難民win

師兄，同你同年畢業，明白苦況，而家淨係想仔囡享受自由 ge 空氣，睇緊d加拿大 1 年 post grad diploma，再喺嗰邊做夠1年野申請EE, 不過都知會計撚唔值錢，唉

你叫1998 (亞洲金融風暴)-2000 (科網爆破)-2003 (sa認識)畢業嘅朋友情何以堪？

我朋友都係加藉，會計個邊難搵工

我都唔 不過係事實

我上面有解釋，當大陸人套現需求增加，見血都放個埋2，3，4千萬九龍站，何文田。當呢d樓回到30k per sq樓下，你仲會唔會25k per sq買泓都，嘉亨灣？呢d 25k有減價減力，自然一層一層減。
不過會愈減愈少個%。去到堆現價5－7m，真香港人剛需上車盤就唔會再跌太多。